Server starten mit: java -jar ./target/gs-spring-boot-0.1.0.jar

Als Client bitte einen Browser benutzen und http://localhost:8080 ausrufen.
Dort sieht man die verfügbaren Befehle.
Ein Befehl ist folgendermaßen abzusetzen http://localhost:8080/listProducts